`git-imap-send` - отправить набор патчей из stdin в папку IMAP.

Эта команда загружает почтовый ящик, созданный с помощью `git format-patch`, в папку IMAP drafts. Это позволяет отправлять патчи как другие письма при использовании почтовых клиентов, которые не могут напрямую читать файлы почтовых ящиков. Команда также работает с любым общим почтовым ящиком, в котором письма имеют поля «От», «Дата» и «Тема» в таком порядке.

# СИНТАКСИС

	git imap-send [-v] [-q] [--[no-]curl]
